[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**1.**  W Tobie wszystko mam  
w Tobie wszystko mam  
w Tobie  
w Tobie Jezu

[_metadata_:partType]:- "REFRAIN"
***Ref.***  *W obecności Twej potrzebuję Cię  
szukam twarzy Twej  
ja uwielbiam Cię  
drogi Jezu  
w obecności Twej   
pragnę ukryć się  
szukam twarzy Twej  
Ciebie tylko chcę  
drogi Jezu*

[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**2.**  W Tobie pokój mam  
w Tobie pokój mam  
w Tobie  
w Tobie Jezu

[_metadata_:partType]:- "REFRAIN"
***Ref.***  *W obecności Twej potrzebuję Cię  
szukam twarzy Twej  
ja uwielbiam Cię  
drogi Jezu  
w obecności Twej   
pragnę ukryć się  
szukam twarzy Twej  
Ciebie tylko chcę  
drogi Jezu*

[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**3.**  W Tobie radość mam  
w Tobie radość mam  
w Tobie  
w Tobie Jezu


